我正式宣布勇武同和理非都係戇鳩。

好喇，我認我係標題黨。

不過我想講嘅係，我哋唔應該再劃分和理非同勇武，呢個講法好似將大家劃分成唔同嘅勢力。

我哋應該統一稱呼做抗爭者。和理非定勇武都好，都係抗爭，敢於抗爭嘅人都係自己友。

所有人都係義士，所有人都係手足，而我哋嘅差別就只係前線同後勤嘅分別。每個人都有付出成本，只不過有多有少。

希望大家可以用前線同後勤去稱呼唔同崗位嘅手足。一支軍隊都會有補給後勤㗎嘛，前線唔會屌鳩後勤點解唔衝，後勤唔會屌鳩前線點解衝。

後勤手足要相信前線手足嘅現場決定，前線手足其實好清楚自己做緊乜。

不過我都呼籲後勤嘅手足如果諗清楚，準備好，可以上到前線嘅都盡量上，因為前線人數係好重要嘅指標嚟，多一個人就真係多一分力量。

至於林卓廷就唔使幫佢洗底喇。因為佢好清楚仲講話唔好使用暴力，正如佢七一阻止前線衝立法會咁，佢本質上就係唔同意前線手足嘅行動。

因為佢選擇影相，其實前線手足係可以討論可以傾。正如七一朝早煲底開會咁，First Aid手足都有建議唔好衝，因為好難處理傷者，但唔會影鳩手足相，因為影相就係為咗交畀警察處理。

點解共產黨咁想你返去繼續選舉，就係因為有選舉就會分黨分派，爭奪各自嘅理想，所以有選舉就有人血饅頭。而抗爭者，最多都係得勇武同和理非，但今次好明顯對家分化失敗咗。

所以大家更加要堅持自己行緊嘅路，你一路做你自己相信嘅事，只要有愈多嘅同路人加入，一呼百應。

而我都喺呢度鄭重聲明：我無條件支持前線嘅所有行動，永不割蓆。

所有抗爭者：前線手足後勤手足，同一目標：五大訴求。天佑香港，721見。

推

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

好！今晚見！

大力推

推左

推右

林卓廷係政客... 佢地最後要乜大家都知啦... 但都唔好屌啦... 香港同議會都係多個林卓廷好過多個蔣元秋... 咁咁O既唧....

721

同意！

已經唔係屌喇，純粹希望大家認清呢個殘酷嘅事實。佢有時候的確無企喺抗爭者呢邊，所以當下嘅群眾先會噓佢。

抗爭者都要謹記，政客最鍾意用理性嚟掩飾無能。

好 金鐘見

721見！

大家唔keep住嘅話，到時智能燈柱就會完成建設，到時大家自救多福
都係嗰句，前線勇武係ok，但要知幾時退，就算打仗識退兵都好重要，鄧冦克唔係戰敗，反而係一種勝利！

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

你屌泛民有咩居心？三毛？

指出事實而唔係屌。

前線手足嘅風險已經好大，用呢個風險嚟威脅手足先要問有咩居心。